caca咁撚醜樣都可以比綠帽人帶，想結婚又唔隱藏資產既人對唔對得住父母

送錢比班G洗

係咯
樣又醜 閪又臭
唔攞個西當八達通嘟
點發圍？